請問有冇手足係機場執到對bose耳機？

我頭先係機場跌左對bose soundsport free 橙色
連埋個差電盒唔見

謝謝🙏🏻

剩低嘅手足小心安全！加油！

手足最後搵唔搵到呀？有無問機場staff?

已搵返
有手足幫手